東京必食

第一次去東京，有邊度係必食

睇你budget

日本妹

貢茶

吉野家
松屋

吉野家

冇 set budget , 第一次諗住豪左佢
因為唔知有冇下次

築地 吉列牛 無敵家拉麵

咁你幾時去？
好多都要提前1-3個月book

早乙女

松屋 吉野家 すき家

留明

下星期六出發

6 gor sin

去東京要食糭

如果冇訂位就午餐去食

咁太遲
去排下鰻魚飯/拉麵/烏冬個啲囉
好嘅壽司9成都full曬 淨返啲last minute機會

如果要book既有咩推介
一月會去東京

實在太多 睇下你比較鍾意邊類
範圍太闊都講唔曬

築地除咗大和同壽司大有乜堆介

咪食呢2間啦 又嘥時間 又唔係特別好食
築地個邊 可以睇下會唔會揀青空三代目
想再好啲可以試下銀座個邊個啲
鮨たかはし(sushi takahashi) 鮨かねさか(sushi kanesaka) 銀座いわ (ginza iwa)
[前提係你好彩book到]

仲有一種食法就係 係市場自己買處理好嘅魚鮮黎食
但當然最好係要你識揀 通常都係越貴就好食架啦

我都睇緊
搵緊D米之連既舖
炸豬扒
拉麵
鰻魚等等
但大部份都係超級排隊店
要安排好最佳時間先得

池袋無敵家

你所謂既豪係點豪法先？